康文健身室Telegram谷

討論康文健身室有關嘅野

歡迎各路有去開康文gym嘅巴打

麻煩入谷個陣講聲去開邊間康文

冇做開係咪唔入得
最近想做gym扮下健康

comeon

推足一晚

搞乜9健身谷都有負評